{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무묶음김치"
    },
    "text": "大根の若菜キムチを作るために、大根を10cm長さに切り、4cm幅に切ります。 平たく切った栗は皮をむいて切り、にんにくと生姜はみじん切りにします。 セリとワケギは塩水に漬けてきれいに切ります。 カタクチイワシの塩辛を少し溶かした後、ふるいにかけます。 干し明太は頭を離して、胴体だけ冷水で身だけ裂いておきます。 いわしの塩辛スープに唐辛子粉を入れ、大根、きゅうり、栗、ワケギ、にんにく、生姜、干し明太の身を混ぜます。 大根の上に味付けされた干し明太の身、栗、セリ、きゅうり、ワケギを乗せ、再び大根で覆い、冷たいセリで真ん中を縛ります。 壺に盛って冷たいところに保管し、冷まして適当な大きさに切って器に盛り付けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大根の若菜キムチを作るために、大根をどのように切りますか？",
            "answer": "大根を10cm長さに切り、4cm幅に切ります。"
        },
        {
            "question": "栗の準備はどのようにしますか？",
            "answer": "平たく切った栗は皮をむいて切ります。"
        },
        {
            "question": "にんにくと生姜はどのように切りますか？",
            "answer": "にんにくと生姜はみじん切りにします。"
        },
        {
            "question": "セリとワケギの準備はどのようにしますか？",
            "answer": "セリとワケギは塩水に漬けてきれいに切ります。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの塩辛の準備はどのようにしますか？",
            "answer": "カタクチイワシの塩辛を少し溶かした後、ふるいにかけます。"
        },
        {
            "question": "干し明太の準備はどのようにしますか？",
            "answer": "干し明太は頭を離して、胴体だけ冷水で身だけ裂いておきます。"
        },
        {
            "question": "具材を混ぜる際には何を使いますか？",
            "answer": "いわしの塩辛スープに唐辛子粉を入れ、大根、きゅうり、栗、ワケギ、にんにく、生姜、干し明太の身を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "大根の上に乗せる具材は何ですか？",
            "answer": "大根の上に味付けされた干し明太の身、栗、セリ、きゅうり、ワケギを乗せます。"
        },
        {
            "question": "大根を覆うために使うものは何ですか？",
            "answer": "再び大根で覆い、冷たいセリで真ん中を縛ります。"
        },
        {
            "question": "完成した大根の若菜キムチをどのように保管しますか？",
            "answer": "壺に盛って冷たいところに保管します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 343
    }
}